<resources>
    <string name="app_name">ShroomScan</string>
    <string name="searchbar_hint">Search Mushroom</string>
    <string name="explore">Explore</string>
    <string name="menu_1">Menu 1</string>
    <string name="menu_2">Menu 2</string>
    <string name="fungus_scan">Fungus Scan</string>
    <string name="fungus_scan_info">Find out whether mushroom...</string>
    <string name="recipe">Recipe</string>
    <string name="recipe_info">Search Mushroom Recipes...</string>


    <string name="camera_x">CameraX</string>
    <string name="camera">Kamera</string>
    <string name="gallery">Galeri</string>
    <string name="analyze">Analyze</string>
    <string name="result">Hasil Analisis</string>
    <string name="empty_image_warning">Silakan masukkan berkas gambar terlebih dahulu.</string>
    <string name="image_classifier_failed">Image classifier failed to initialize. See error logs for details</string>
    <string name="News">judul</string>
    <string name="link">link</string>
    <string name="title_favorite">Favorite</string>
    <string name="name_fungus">Jamur tiram</string>
    <string name="detail_fungus">Non-toxic</string>
    <string name="detail_introduction">Jamur tiram adalah jamur pangan dari kelompok Basidiomycota dan termasuk kelas Homobasidiomycetes dengan ciri-ciri umum tubuh buah berwarna putih hingga krem dan tudungnya berbentuk setengah lingkaran mirip cangkang tiram dengan bagian tengah agak cekung. Tubuh buah jamur tiram memiliki tangkai yang tumbuh menyamping (bahasa Latin: pleurotus) dan bentuknya seperti tiram (ostreatus) sehingga jamur tiram mempunyai nama binomial Pleurotus ostreatus.[2] Bagian tudung dari jamur tersebut berubah warna dari hitam, abu-abu, coklat, hingga putih, dengan permukaan yang hampir licin, diameter 5–20 cm yang bertepi tudung mulus sedikit berlekuk.[1] Selain itu, jamur tiram juga memiliki spora berbentuk batang berukuran serta miselia berwarna putih yang bisa tumbuh dengan cepat</string>
    <string name="_introduction">Introduction</string>
    <string name="_planting">Planting media and Composition</string>
    <string name="detail_planting">Media tanam Pleurotus ostreatus yang digunakan adalah jerami yang dicampur dengan air, dedak 10% dan kapur 1%.[13] Fungsi dari jerami adalah sebagai bahan dasar dari pertumbuhan jamur. Jerami mengandung lignin, selulosa, karbohidrat, dan serat yang dapat didegradasi oleh jamur menjadi karbohidrat yang kemudian dapat digunakan untuk sintesis protein.[13] Air pada jerami berfungsi sebagai pembentuk kelembapan dan sumber air bagi pertunbuhan jamur.[13] Dedak dan kapur merupakan bahan tambahan pada media tanam Pleurotus ostreatus.[13] Dedak ditambahkan pada media untuk meningkatkan nutrisi media tanam, terutama sebagai sumber karbohidrat, karbon, dan nitrogen.[13] Kapur merupakan sumber kalsium bagi pertumbuhan jamur.[5] Selain itu juga kapur berfungsi untuk mengatur pH media pertumbuhan jamur.[13]</string>
    <string name="btn_left">button left</string>
    <string name="gambar_detail">gambar deskripsion</string>
    <string name="get_result">Get Result</string>
    <string name="recipe_name">Jamur tiram pedas</string>
    <string name="recipe_description">500 gram jamur tiram putih\", \"5 buah bawang merah\",\" 3 buah bawang putih\", \"10 buah cabe rawit merah (boleh di skip jika tidak suka pedas)\", \"2 sdm kecap manis\",\" 1 sdm gula pasir\",\"2 sdm kaldu bubuk\"</string>
    <string name="_recipe">Bahan-Bahan :</string>
    <string name="time">waktu</string>
    <string name="waktu_masak">10 menit</string>
    <string name="_porsi">4 porsi</string>
    <string name="detail_bahan">500 gram jamur tiram putih\n5 buah bawang merah\n3 buah bawang putih\n10 buah cabe rawit merah (boleh di skip jika tidak suka pedas)\n2 sdm kecap manis\n1 sdm gula pasir\n2 sdm kaldu bubuk\n</string>
    <string name="cara_membuat">Cara Membuat :</string>
    <string name="detail_recipe"> 1. Pertama cuci bersih jamur nya lalu sisih kan.\n\n2. siap kan bawang2an dan cabe2an dihalus kan lalu sisihkan.\n\n3. Panas kan sedikit minyak lalu tumis bumbu halus tadi hingga harum.\n\n4. kemudian masukan gula merah td sampai gula nya larut.\n\n5. Setelah semua bumbu menyatu dan harum masukan jamur tiram berikan kaldu bubuk dan gula pasir juga kecap manis aduk hingga rata.\n\n6. oh ya disini jamur tiram akan mengeluarkan air ya masak hingga jamur layu jd masak sampai airnya agak berkurang.\n\n7. Jangan lupa tes rasa jika ada yg kurang pas boleh di tambah sesuai selera bunda ya...setelah jamur matang dan layu angkat dan sajikan.\n\n8. Selamat mencoba ya bund</string>
    <string name="favorite">Favorite</string>
    <string name="searchbar_recipe">Searching recipe...</string>
    <string name="retry">Retry</string>
    <string name="welcome">Mushrooms are a natural food that is rich in nutrients and provides various benefits for our health</string>
    <string name="welcome_">Mushrooms, a source of health and deliciousness in every bite.</string>
    <string name="start">Let’s Start</string>
    <string name="judul">ShroomScan</string>
    <string name="result_jenis">Name :</string>
    <string name="result_name">Nama Jamur</string>
    <string name="result_">Result :</string>
    <string name="result_persentase">100%</string>
    <string name="result_persentase_">Score :</string>
    <string name="result_desc">Deskripsi</string>


    <string name="index0">Ganoderma applanatum adalah jamur parasit dan saprofit yang tumbuh di kayu pohon hidup dan mati, dengan tubuh buah berukuran 3-30 cm lebar dan 1-10 cm panjang, keras seperti kulit, dan bertekstur kayu. Awalnya putih, tubuh buah berubah menjadi merah kecokelatan dan ditutupi konidia berwarna coklat kemerahan. Tubuh buahnya abadi, bertahan selama beberapa tahun dan bertambah besar dengan lapisan pori-pori baru setiap tahunnya, sehingga umurnya bisa ditentukan seperti cincin pohon. Spora coklatnya tersebar dari pori-pori bagian bawah, dengan sebanyak 4,65 miliar spora dari bagian berukuran 10 cm x 10 cm dalam 24 jam. Tubuh buah memiliki tabung berukuran 4-12 mm yang berakhir di pori-pori bulat dengan 4-6 per mm.
             </string>
    <string name="index1">Ganoderma oregonense adalah jamur polipore berukuran sedang hingga sangat besar yang termasuk dalam keluarga Ganodermataceae. Jamur ini juga dikenal dengan nama Western Varnished Conk, Oregon Reishi, atau Oregon Ling chi. Ganoderma oregonense memiliki warna merah coklat ke ungu coklat, dengan batang inang yang memiliki warna serupa. Jamur ini tidak memiliki batang dan berbentuk setengah lingkaran atau kipas. Permukaan tutup jamur ini berkilau dan berlapis pernis, dan pada spesimen yang lebih tua, kerak pernisnya seringkali retak secara ekstensif. Permukaan pori jamur ini berwarna krem dan berubah menjadi kecokelatan saat dihancurkan atau dikeringkan. Daging tutup jamur ini bisa agak tebal, lembut, berserat, dan putih.</string>
    <string name="index2">Coprinellus micaceus, yang dikenal sebagai mica cap, glistening inky cap, atau shiny cap, adalah spesies jamur dari keluarga Psathyrellaceae dengan distribusi kosmopolitan. Tubuh buahnya biasanya tumbuh berkelompok di atau dekat tunggul pohon kayu keras yang membusuk atau akar pohon yang terkubur. Tergantung pada tahap perkembangannya, tutup jamur berwarna coklat kekuningan ini dapat berbentuk oval, lonceng, atau cembung, dan mencapai diameter hingga 3 cm. Tutupnya, yang ditandai dengan alur radial atau linear halus yang hampir mencapai pusat, berdiri di atas tangkai putih hingga 10 cm panjangnya. Pada spesimen muda, seluruh permukaan tutup dilapisi dengan lapisan tipis sel-sel berkilau seperti mika. Meskipun kecil dan berdaging tipis, jamur ini biasanya tumbuh berlimpah karena mereka biasanya tumbuh dalam kelompok yang padat. Beberapa jam setelah dipetik, insang akan mulai larut perlahan menjadi cairan hitam berisi spora—proses enzimatik yang disebut autodigestion atau deliquescence. Tubuh buah ini dapat dimakan sebelum insangnya menghitam dan larut, dan memasaknya akan menghentikan proses autodigestion.
        \n\n
        Karakteristik mikroskopis dan sitogenetika C. micaceus telah diketahui dengan baik, dan jamur ini sering digunakan sebagai organisme model untuk mempelajari pembelahan sel dan meiosis pada basidiomycetes. Analisis kimia tubuh buahnya telah mengungkapkan adanya senyawa antibakteri dan penghambat enzim. Sebelumnya dikenal sebagai Coprinus micaceus, spesies ini dipindahkan ke Coprinellus pada tahun 2001 karena analisis filogenetik memberikan dorongan untuk reorganisasi banyak spesies yang sebelumnya dikelompokkan bersama dalam genus Coprinus. Berdasarkan penampilan luar, C. micaceus hampir tidak dapat dibedakan dari C. truncorum, dan disarankan bahwa banyak laporan tentang koleksi yang sebelumnya mungkin sebenarnya adalah C. truncorum.
    </string>
    <string name="index3">Coprinus comatus, dikenal sebagai topi tinta berbulu lebat, wig pengacara, atau surai berbulu lebat, adalah jamur umum yang sering ditemukan tumbuh di halaman, sepanjang jalan berkerikil, dan area limbah. Badan buah muda berwarna putih dan berbentuk silinder muncul dari tanah, kemudian tutup berbentuk lonceng terbuka ke luar. Tutupnya berwarna putih dan ditutupi sisik, dengan insang yang awalnya putih, berubah merah muda, lalu hitam, dan akhirnya melarut menjadi cairan hitam berisi spora, memberikan nama "tutup tinta" pada jamur ini. Jamur ini cepat menghitam dan larut dalam hitungan jam setelah dipetik atau sporanya disebarkan.
    \n\n
        Ketika masih muda, jamur ini enak dimakan jika dikonsumsi segera setelah dipetik karena ketahanannya buruk akibat proses autodigestion pada insang dan tutupnya. Untuk penyimpanan jangka panjang, jamur bisa dimasak dengan microwave, ditumis, atau direbus hingga lembut, kemudian disimpan di lemari es selama beberapa hari atau dibekukan. Menaruh jamur dalam segelas air es juga dapat menunda pembusukan selama satu atau dua hari. Pemrosesan atau pembekuan harus dilakukan dalam empat hingga enam jam setelah panen untuk mencegah perubahan yang tidak diinginkan. Spesies ini dibudidayakan di Tiongkok sebagai makanan.
    </string>

    <string name="index4">Amanita yang indah ini tersebar luas dan umum di Amerika Utara bagian timur. Jamur ini dapat dikenali dari pangkal batangnya yang tidak mencolok (tanpa volva berbentuk kantong atau ciri khas lainnya); tutupnya yang berwarna kuning kecokelatan hingga cokelat kusam, dihiasi dengan kutil yang awalnya berwarna kuning tetapi berubah menjadi abu-abu hingga cokelat muda seiring perkembangan; dan kecenderungannya berubah warna menjadi merah muda hingga merah mawar (itulah sebabnya kadang disebut "Blusher" dalam panduan lapangan). Spesies Amanita "blushing" lainnya di Amerika Utara bagian timur, Amanita flavorubescens, memiliki tutup berwarna kuning cerah, dengan kutil yang tetap kuning sepanjang perkembangan. Amanita rubescens var. alba memiliki tutup berwarna putih. Versi barat dari Amanita rubescens adalah Amanita novinupta.
     \n\n
        Versi Amanita rubescens di Amerika Utara bagian timur mungkin tidak sama secara filogenetik dengan Amanita rubescens asli dari Eropa. Sebenarnya mungkin ada beberapa spesies yang belum dinamai di Amerika Utara bagian timur; studi mendetail tentang kelompok ini diperlukan, meskipun ahli Amanita Rod Tulloss telah menyediakan dokumentasi awal untuk beberapa versi Amanita rubescens di Amerika Utara bagian timur dengan nama sementara "Amanita amerirubescens."
    </string>
    <string name="index5">Tutup jamur ini berdiameter sekitar 10–25 sentimeter, biasanya berwarna oranye kecokelatan (tetapi terkadang putih), dan sebagian ditutupi oleh bercak putih tebal dari kerudung universal. Insangnya berwarna putih dan rapat. Tangkainya yang berwarna krem panjangnya sekitar 10–20 cm dan lebarnya 2–4 cm, dihiasi dengan kerudung sebagian. Batangnya sebagian berongga (diisi dengan empulur putih berserabut), dan memiliki volva besar seperti karung di pangkal batang.
     \n\n
        Spora spesies ini berwarna putih dan tidak berubah warna bila ditempatkan dalam larutan reagen Melzer, sehingga disebut inamiloid. Karakteristik ini, dikombinasikan dengan annulus seperti rok dan tidak adanya umbi di pangkal tangkai, menempatkan jamur ini di bagian Kaisarea.
    </string>

    <string name="index6">Armillaria mellea, umumnya dikenal sebagai jamur madu, adalah jamur basidiomycete yang dapat dimakan dalam genus Armillaria. Jamur ini merupakan patogen tanaman yang menyebabkan pembusukan akar Armillaria pada banyak spesies tanaman dan menghasilkan jamur di sekitar pangkal pohon yang terinfeksi. Gejala infeksi termasuk perubahan warna dedaunan, pertumbuhan berkurang, cabang mati, dan kematian pohon. Meskipun dapat dimakan, beberapa orang mungkin tidak toleran terhadapnya. Spesies ini mampu menghasilkan cahaya melalui bioluminesensi di miseliumnya.
       \n\n
        Setiap basidiokarp memiliki tutup halus dengan diameter 3 sampai 15 cm, awalnya cembung tetapi menjadi rata seiring bertambahnya usia, sering dengan umbo terangkat di tengahnya, kemudian menjadi agak berbentuk piring. Tepi tutup sering melengkung saat matang dan permukaannya lengket saat basah. Meskipun biasanya berwarna madu, penampilannya bervariasi dan kadang memiliki beberapa sisik berbulu gelap di dekat bagian tengahnya. Insang awalnya berwarna putih, kadang menjadi kuning kemerahan atau berubah warna seiring bertambahnya usia, lebar dan agak jauh, serta menempel pada batang tegak lurus atau agak rusak.
    </string>

    <string name="index7">Collybia nuda, yang dikenal sebagai blowit atau kayu blowit, dan sebelumnya dikenal sebagai Lepista nuda dan Clitocybe nuda, adalah jamur yang dapat dimakan asli Eropa dan Amerika Utara. Jamur ini pertama kali dijelaskan oleh Pierre Bulliard pada tahun 1790 dan juga dikenal sebagai Tricholoma nudum selama bertahun-tahun. Ditemukan di hutan konifera dan gugur, jamur ini cukup khas dan banyak dikonsumsi. Jamur ini telah dibudidayakan di Inggris, Belanda, dan Prancis. Pada tahun 2023, spesies ini dipindahkan ke genus Collybia.
    \n\n
        Jamur ini bervariasi dari ungu hingga ungu-merah muda, dengan beberapa spesimen Amerika Utara yang lebih kusam dan kecokelatan tetapi biasanya memiliki warna keunguan pada batang dan insang. Spesimen muda lebih terang dengan tutup lebih cembung, sedangkan spesimen dewasa lebih gelap dengan tutup lebih datar, berdiameter antara 4–15 cm. Insangnya melekat pada batang pendek dan kokoh, sekitar 2–6 cm panjangnya dan 1–2,5 cm lebarnya, kadang lebih besar di pangkal. Kayu blowit memiliki bau khas yang oleh seorang penulis disamakan dengan bau jus jeruk beku.
        \n\n
        Kayu blowit dapat dengan mudah dibedakan dari baunya dan cetakan sporanya yang berwarna putih hingga merah muda pucat.
    </string>
    <string name="index8">Flammulina velutipes, umumnya dikenal sebagai kaki beludru, enoki liar, batang beludru, atau betis beludru, adalah spesies jamur insang dalam keluarga Physalacriaceae yang ditemukan di Eropa dan Amerika Utara. Sebelumnya, Flammulina velutipes dianggap sama dengan Flammulina filiformis dari Asia, yang dibudidayakan sebagai "enokitake" atau "jamur jarum emas," tetapi pengurutan DNA menunjukkan bahwa keduanya berbeda.
    \n\n
        Kaki beludru bersifat saprotrofik, terutama pada pohon elm yang mati atau sekarat, serta abu, beech, dan oak. Spesies ini awalnya dideskripsikan dari Inggris oleh ahli botani William Curtis pada tahun 1782 sebagai Agaricus velutipes dan dipindahkan ke genus Flammulina oleh Rolf Singer pada tahun 1951.
    </string>
    <string name="index9">Boletus rex-veris, yang umumnya dikenal sebagai spring king bolete, adalah jamur basidiomycete dari genus Boletus yang ditemukan di Amerika Utara bagian barat. Badan buah yang besar dan dapat dimakan ini muncul di bawah pohon pinus, biasanya pada bulan Mei hingga Juni. Jamur ini memiliki tutup berwarna merah muda hingga coklat dan batang yang sering besar dan bengkak, dengan warna keseluruhan yang mungkin memiliki semburat oranye-merah. Seperti jamur boletus lainnya, ukuran badan buahnya bervariasi. Boletus rex-veris dapat dimakan, dan dapat diawetkan serta dimasak.
     \n\n
        Selama bertahun-tahun, Boletus rex-veris dianggap sebagai subspesies atau bentuk dari jamur porcini B. edulis. Pada tahun 2008, revisi taksonomi dari populasi Boletus di Amerika Utara bagian barat diterbitkan, yang secara resmi menetapkan Boletus rex-veris sebagai spesies yang berbeda. Analisis filogenetik menunjukkan bahwa B. rex-veris adalah anggota dari kelompok yang erat kaitannya dengan B. fibrillosus, B. pinophilus, B. subcaerulescens, B. subalpinus, dan B. regineus.
    </string>

    <string name="index10">Coprinopsis lagopus adalah spesies jamur dalam keluarga Psathyrellaceae. Hingga tahun 2001, jamur ini dikenal sebagai Coprinus lagopus; kemajuan dalam pemahaman filogenetik menyebabkan reorganisasi besar-besaran dari genus tersebut. Jamur ini halus dan berumur pendek, tubuh buahnya hanya bertahan beberapa jam sebelum larut menjadi tinta hitam, sebuah proses yang disebut deliquescence. Bentuk tubuh buah muda yang mirip dengan cakar kelinci putih membuat spesies ini mendapat nama umum jamur harefoot.
     \n\n
        Ukuran tubuh buah Coprinopsis lagopus sangat bervariasi, menghasilkan tubuh buah yang sangat kecil (disebut tubuh buah kerdil) hingga yang lebih besar. Dalam percobaan, Arthur Henry Reginald Buller menumbuhkan spora pada kotoran kuda dan mencatat variasi ukuran: spesimen terkecil memiliki panjang batang 1 mm dan diameter tutup 0,75 mm, sementara spesimen terbesar memiliki panjang batang 18,4 cm dan diameter tutup 2 cm.
    </string>

    <string name="index11">Crucibulum laeve adalah jamur sarang burung yang paling umum dan sering ditemukan di Amerika Utara beriklim sedang. Tiga fitur yang mengidentifikasinya adalah warna kekuningannya, "tutup" di atas sarang (pada spesimen muda) yang menutupi telur, dan tali kecil yang mengikat telur ke sarang. Tali ini, disebut "funiculus," mengikat telur ke ranting, daun, dan puing-puing tanaman lainnya. Ketika tetesan hujan jatuh ke sarang, telur terlontar keluar dari cawan. Saat ini terjadi, tali meregang hingga putus dari sarang dan tetap menempel pada telur. Ujung tali yang robek menjadi perekat dan menempel pada daun atau benda lain, menghentikan penerbangan telur yang kemudian mengayun dan menempel pada daun.
    </string>

    <string name="index12">Miles Berkeley menetapkan nama ini pada tahun 1849 sebagai Polyporus curtisii, yang kemudian dipindahkan ke genus Ganoderma oleh William Alphonso Murrill pada tahun 1908. Spesies ini menjadi subjek perdebatan mengenai statusnya sebagai spesies yang berbeda dari spesimen Amerika Utara, yang sering digambarkan sebagai G. lucidum (G. sessile) yang lebih tersebar luas di seluruh Amerika Serikat. Terdapat juga perdebatan mengenai identitas beberapa spesies yang mirip dengan G. lucidum dan G. tsugae.
     \n\n
        Polyporus ini memiliki kemiripan yang signifikan dengan G. lucidum dan biasanya memiliki tangkai, meskipun tidak selalu memiliki ciri khas pernis merah hingga ungu yang dimiliki oleh G. lucidum. Dagingnya kenyal pada jaringan pori-porinya dan padat pada batangnya. Pori-porinya berubah menjadi warna coklat jika terluka.
        \n
        Habitatnya dipilihkan di tunggul dan akar kayu keras yang membusuk, cocok dengan habitat G. sessile.
    </string>
    <string name="index13">Jamur luar biasa ini hampir eksklusif ditemukan pada kayu pohon hemlock timur, dan penyebarannya sejajar dengan pohon tersebut: daerah utara dan pegunungan di sebelah timur Pegunungan Rocky. Ini adalah salah satu spesies "laccate" dari genus Ganoderma, yang berarti memiliki permukaan tutup yang tampak seperti dilapisi dengan lapisan enamel yang indah. Seperti spesies Ganoderma lainnya, permukaan porinya memar menjadi coklat dan spora-sporanya memiliki dinding ganda dengan penampilan berbilik.
        \n\n
        Ganoderma oregonense adalah spesies serupa yang ditemukan di Pacific Northwest dan California pada kayu berbagai jenis konifer; spora-sporanya lebih besar. Sampai baru-baru ini, Ganoderma oregonense dan Ganoderma tsugae diyakini hidup berdampingan di Pacific Northwest, tetapi studi terbaru oleh Loyd dan rekan-rekannya (2017, 2018) atas ratusan koleksi Ganoderma di Amerika Utara tidak mendukung gagasan ini.
    </string>

    <string name="index14">
        Hypholoma lateritium, juga dikenal sebagai topi bata atau jamur kecokelatan, adalah spesies jamur dalam genus Hypholoma. Di Amerika Serikat, jamur ini dianggap dapat dimakan, sementara di Eropa dianggap tidak aman karena bisa disalahartikan dengan jamur beracun lainnya. Jamur ini tumbuh dalam kelompok padat di tunggul dan akar dari Oktober hingga setelah embun beku di Pennsylvania, New Jersey, dan West Virginia. Ciri-ciri jamurnya meliputi tutup berwarna merah bata di tengah dan lebih pucat di pinggirannya, dengan insang yang awalnya kuning kecokelatan dan menjadi abu-abu seiring bertambahnya usia.
    </string>

    <string name="index15">
        Leucoagaricus americanus, yang juga dikenal sebagai payung Amerika, adalah jamur yang umum di Amerika Utara. Dideskripsikan pertama kali oleh Charles Horton Peck pada tahun 1869, jamur ini tumbuh saprobik di serbuk gergaji, serpihan kayu, tunggul, dan tanah, sering ditemukan di sebelah timur Pegunungan Rocky.
         \n\n
        Tutupnya berukuran 3–15 cm, awalnya berbentuk lonjong dan membulat saat dewasa. Permukaannya awalnya kering dan halus, kemudian bersisik kemerahan hingga coklat kemerahan. Insangnya bebas dari stipe dan dekat, berwarna putih muda hingga merah marun saat matang. Stipenya panjangnya 7–14 cm, membesar di bagian tengah dan runcing ke pangkal, awalnya putih tetapi dapat memerah atau memudar menjadi coklat kemerahan seiring waktu. Kerudung selaputnya meninggalkan cincin putih berpori ganda di bagian atas stipe yang bisa hilang seiring bertambahnya usia.
        \n\n
        Spora berukuran 8–10 x 6–7,5 μm, berwarna putih hingga krem. Dagingnya putih, tebal, bisa memar kuning hingga oranye saat muda, dan berubah merah saat dewasa atau dipotong. Meskipun dilaporkan dapat dimakan, disarankan hati-hati karena kemungkinan tertukar dengan spesies beracun seperti Chlorophyllum molybdites.
    </string>

    <string name="index16">
        Leucoagaricus leucothites, yang umumnya dikenal sebagai payung halus, ma\'am on motorcycle, atau jamur agaricus putih, adalah spesies jamur agaric. Spesies ini awalnya dideskripsikan sebagai Agaricus leucothites oleh Carlo Vittadini pada tahun 1835, dan memiliki kemiripan dengan spesies dari genus tersebut. Solomon Wasser memindahkannya ke genus Leucoagaricus pada tahun 1977. Meskipun kadang-kadang dianggap dapat dimakan, spesies ini dicurigai mengandung toksin penyebab gangguan lambung dan bisa disalahartikan dengan Amanita ocreata yang mematikan.
          \n\n
        Tutup jamurnya berukuran 4 hingga 15 cm, berstruktur butiran, awalnya berwarna putih atau abu-abu-cokelat kemudian kadang-kadang berubah menjadi abu-abu atau kemerahan. Dagingnya bisa memar kuning dan insangnya merah kecokelatan. Stipenya panjangnya 5 hingga 12 cm, biasanya dengan pangkal yang lebar, dan dapat memar kuning atau cokelat. Terdapat cincin yang biasanya hadir. Spora berwarna putih, halus, dan berbentuk oval.
          \n\n
        Jamur ini umumnya muncul di area perkotaan seperti taman dan taman, tetapi kadang-kadang juga ditemukan di hutan.
    </string>
    <string name="index17">
        Mycena leaiana, yang umumnya dikenal sebagai orange mycena atau Lea\'s mycena, adalah jamur saprobik dalam genus Mycena, keluarga Mycenaceae. Jamur ini ditandai dengan tutup dan tangkainya yang berwarna oranye terang serta tepi insang berwarna oranye kemerahan. Mereka biasanya tumbuh dalam kelompok padat pada batang kayu yang meranggas. Pigmen yang menyebabkan warna oranye pada spesies ini memiliki sifat antibiotik. Varian dari spesies ini, Mycena leiana var. australis, dapat ditemukan di Australia dan Selandia Baru.
 \n\n
        Tutupnya memiliki diameter 1 hingga 4 sentimeter, awalnya berbentuk bulat atau lonceng tetapi melebar dan cembung seiring bertambahnya usia, seringkali dengan cekungan di tengahnya. Warna oranye terangnya memudar seiring dengan kematangan jamur. Permukaan tutupnya lengket, terutama saat cuaca lembab, dan halus dengan tepi sering bergaris. Trama tutupnya lembut, berair, dan berwarna putih. Insangnya melekat secara rapat, berhimpitan, berwarna kekuningan, dan cenderung menjadi oranye terang di tepinya. Warna oranye ini disebabkan oleh pigmen yang terutama terdapat di dalam sel-sel yang disebut cheilocystidia. Jika disentuh, pigmen kuning pada jamur ini dapat terkelupas dan menodai kulit.
    </string>

    <string name="index18">
        Panellus stipticus, dikenal sebagai bitter oyster atau stiptic fungus, adalah jamur yang tumbuh di kayu yang membusuk dari Amerika Utara hingga Asia, dengan tutup berbentuk kipas atau ginjal berwarna oranye-kuning hingga coklat. Jamur ini memiliki stipe pendek yang terhubung secara tidak simetris dengan tutupnya. Dalam kondisi lingkungan yang sesuai, jamur ini menghasilkan tubuh buahnya dari tonjolan putih kecil menjadi tutup yang berkembang dengan lebar hingga 3 cm dalam waktu satu hingga tiga bulan. Dagingnya tipis, keras, dan berwarna kuning coklat hingga krem.
    </string>
    <string name="index19">
        Schizophyllum commune adalah jamur yang menyerupai gelombang-gelombang karang padat atau kipas Cina longgar, dengan "gills" yang terbagi memanjang. Jamur ini tersebar luas di seluruh dunia dan ditemukan pada pohon yang membusuk setelah musim hujan diikuti oleh musim kemarau. Tutupnya kecil, berukuran 1–4 sentimeter, dengan tekstur tubuh yang padat namun berpori. Jamur ini dapat bertahan kering selama beberapa dekade dan hidup kembali saat dibasahi. Schizophyllum commune memiliki sistem perkawinan tetrapolar dengan banyak kemungkinan tipe perkawinan berdasarkan kompatibilitas lokus genetik A dan B
    </string>
</resources>